分組做拍片Project都永遠唔會做剪片個個

因為唔想剪片個時不斷望到自己個毒撚樣同聽把聲